{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129150912/incheon-provence-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698851213334&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635277407023&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229548873&selectedRatePlan=270345289&expediaPropertyId=66504716&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 프로방스"
    },
    "text": "仁川 プロバンス (인천 프로방스)\n仁川は松島セントラルパークから約9.5kmの距離に位置しています。 こちらを訪問すると、WiFiとセルフ駐車を無料でご利用いただけます。 周辺には朱安駅と市民公園駅が位置していますが、朱安駅は徒歩約5分、市民公園駅は徒歩約6分の距離に位置しています。 このように位置する仁川は、公共交通機関を利用するのにも非常に便利です。ホテルサイズ : 45室 , チェックイン開始時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川プロバンスはどこに位置していますか？",
            "answer": "仁川プロバンスは松島セントラルパークから約9.5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁川プロバンスの周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "仁川プロバンスの周辺には朱安駅と市民公園駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "朱安駅と市民公園駅はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "朱安駅は徒歩約5分、市民公園駅は徒歩約6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁川プロバンスは公共交通機関を利用するのに便利ですか？",
            "answer": "はい、仁川プロバンスは周辺に駅が位置しており、公共交通機関を利用するのに非常に便利です。"
        },
        {
            "question": "仁川プロバンスではWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、仁川プロバンスではWiFiを無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "仁川プロバンスではセルフ駐車を利用することができますか？",
            "answer": "はい、仁川プロバンスではセルフ駐車を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "仁川プロバンスのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "仁川プロバンスのチェックイン時間は22:00からで、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "仁川プロバンスのチェックインには年齢制限がありますか？",
            "answer": "はい、仁川プロバンスのチェックインには最低21歳以上での利用が必要です。"
        },
        {
            "question": "仁川プロバンスではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "いいえ、仁川プロバンスではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "仁川プロバンスの客室内には無料のWiFiがありますか？",
            "answer": "はい、仁川プロバンスの客室内には無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "仁川プロバンスでは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、仁川プロバンスでは無料の施設内セルフ駐車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "仁川プロバンスでは喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "はい、仁川プロバンスには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 530
    }
}